華拉尼：有一次C朗叫我華拉尼，我對着他吼「叫我拉斐爾！」

C朗與華拉尼曾在西甲豪門皇家馬德里隊做過多年的隊友。

近日，在接受採訪時，華拉尼回憶了自己與C朗在皇馬訓練時發生的一件趣事。

他説道：「當時，C朗對我喊：”華拉尼，往中間跑！”然後我朝他吼道：”誰是華拉尼？叫我拉斐爾！”這並不是對C朗的不敬，我只是想要表達我也是皇馬的一員，我也有屬於自己的名字這個意思。」(華拉尼的全名是拉斐爾-華拉尼，Raphael Varane)

「C朗是一個偉大的人——是的，我是説他是一個偉大的人而不是一個偉大的球員。因為我覺得以我的語言能力是沒有辦法形容C朗作為一名球員時的成就的。」華拉尼補充道。

記者問道：「那麼C朗最後怎樣回應你的請求？」

華拉尼：「他說：”好的，華拉尼，謝謝你，華拉尼”......他媽的！」

記者補充：「係嘅，文西......NoNoNo(不不不），係嘅，華拉尼，我想同你講原來C朗都有睇周星馳。」

華拉尼：「Vous n'avez jamais vu un gros poing dans un pot en argile？（咁沙煲咁大嘅拳頭你見過未？）」

Nineup報記者馬德里醫院帶傷報道

又nineup報

點解唔叫得華拉尼？

無打鳩佢？

回晒能塘
拉

玩得多就唔好笑啦

不不不

NoNoNo

。。。

收皮啦5毛狗

你老尾就五毛

唔洗客氣啊聞西

回塘

睇完張圖即刻望下個user

回你老母

睇到nonono先記得睇user name

華拉尼你無事呀嗎 華拉尼
無問題啦華拉尼

回塘啦

都仲合格

但今次只有6/10
仲達需要再努力了